其實爭咩呀？英撚前中後都差

前場攻勢唔多，偶然有既直線單刀傾又把握唔到，最要帶領進攻既傾又踢到隱曬形，其他幾個都係得個跑字。
中場軒達臣雖然世界型級，但完全做唔到野。
查比亞只可以空曬或擺定個波踢，生波好廢。
中堅後段錯漏百出，發幾次夢輸2球算少。
龍門算好。